一男一女二個單獨去aia有冇機會發展

如題
未係情侶，有身體接觸搭膊頭，二個人飲一杯野

未必 呢個年代扑過都唔代表會發展

可以發客戶關係

有，仲可以book定酒店擺酒同諗吓幫小朋友報咩興趣班